(投誠齊撐共)紅藍經濟圈整合

一堅持每一天革除身邊的問題
二民間做得越好
三公權越來越縮
四更快成人間天堂不必再移民

1
(趕走外資)一人一簽聯署鬧外資如IKEA叫佢收回代理權 等香港的中国人共享大灣區只能用國貨支持政府

2
(新戰線)齊做登報師眾籌係蘋果登文宣/國際線新聞 黎智英可以搞個網上小額登廣告系統，每周將投稿放上網，支持者比錢投票，一周後用集資的錢登最多人選的文宣

3支持政府制裁反中團體 唔比政府生意佢做
政府唔租美資樓 唔用美國貨 唔用美國錢 唔用美資銀行

4建立儲蓄互助社(遮仔會)統治地球 、離岸、定期派息、半銀行功能(可借錢比人)

一堅持每一天革除身邊的問題
二民間做得越好
三公權越來越縮
四更快成人間天堂不必再移民

1
(趕走外資)一人一簽聯署鬧外資如IKEA叫佢收回代理權 等香港的中国人共享大灣區只能用國貨支持政府

2
(新戰線)齊做登報師眾籌係蘋果登文宣/國際線新聞 黎智英可以搞個網上小額登廣告系統，每周將投稿放上網，支持者比錢投票，一周後用集資的錢登最多人選的文宣

3支持政府制裁反中團體 唔比政府生意佢做
政府唔租美資樓 唔用美國貨 唔用美國錢 唔用美資銀行

4建立儲蓄互助社(遮仔會)統治地球 、離岸、定期派息、半銀行功能(可借錢比人)

5訂閱良心傳媒